希望admin可以對start★fuck作出警告

start★fuck#94774不斷係成人台解密
加密係連登仔權利
但係條仆街就係咁解密
所以希望admin對佢作出警告，甚至ban

解左密又點
我只係quote J圖
你無撚野呀

正皮表示支持

你收收皮啦

你班撚屌
又玩掟石頭

希望Admin罰佢抄條款及細則一次

禾吾甘啦

屌你老母死5p

普通上網搵到果d J圖就無乜野嘅
但係有d ig share出黎就咪解啦
陣間private左盞大家無得睇

聯署要求封鎖會員star★fuck嘅觀看member tag權

好早就block咗條煩膠

Pish

Block左佢只係掩耳盜鈴 佢照可以出賣解密

Push

push到佢被bam為止

G持樓豬

🤘🏻

以為自己好威咩
我地加密.你走去解為咩.有光環收?
我地會員睇加密左既野叫福利
班友想睇自己申請會員囉.洗閪你幫咩

咪.係.佢.以.為.班.c.d.r.o.m.會.多.謝.佢.咩.?